[入門]新手揸日本車好定歐洲車好

請問有乜分別？

女友成日驚歐洲車如果有壞要整原廠零件好麻煩，成日話日本車好。

其實係唔係？

歐洲

唔熟車又想揸歐洲車最好買新
Benz bmw 感覺少野整過Audi Vw

過5年既歐洲車盡量唔好揀

想買二手車又想平就買日本車

鋼水差過歐洲車少少
不過少d 小毛病 整車零件都會平d

車行d人都係咁講，請問日本車會少d毛病係咩意思呢？

歐洲車維修一般都貴d, 新手買架日本二手玩住先喇

搵到一架唔漏油既bmw再講

日本車電子野少過歐洲車
着故障燈機會細d

Bmw通病無辦法
漏得唔勁 無燒爭口
唔整都唔會死人既

注意Mazda 係除外，新車勁多電子野

買波子啦 少野整 又好力水過日本車
新車先球幾 香港又有維修中心

買架 Corolla 咪算囉
買完歐洲車又嫌架車多野整貴咪揾自己笨

有錢先買歐洲車啦

日本車唔代表唔會壞

有無小毛病架架車都係撞手神，屋企以前有架豐田一樣多小毛病

唔著故障燈唔代表無野壞，屋企架豐田乜燈都無著但無端端壞波箱

其實真係唔關事
德國人嘅新牌仔一樣會買bba
新牌亦都唔一定要渣細車

歐洲
日本汽車技術係差少少，鋼水又差

車價，二手日本唔一定平

係啊，我見d車行2手benz仲平

賣得平總有原因
唔好見到個殼新淨就狗沖
分分鐘好多暗病有排執

即係有毛病部車唔識話你聽，所以咪少啲煩惱囉

二手就日本車啦

奇怪 概然係通病 點解車廠會改善唔到？

又鋼水

Mazda 同 Subaru 鋼水都好好
係雙田鋼水薄過紙